人最初係點識種植物同生火？

人天生係一種學習物種，即係如果你冇第一個人教佢地，就唔會一代傳一代，人唔似貓天生就識基本天生能力，如果一個BB係野外，算佢好彩可以長大，都唔會識種植同生火，究竟咩生物教人呢

按照你呢個學習邏輯點解你可以上到連登
人類冇其他物種教應該同隻馬蹓冇分別

樓豬來搞笑

第一條友偶然發現掛 跟住教識自己啲仔女

冇人教 = 一定唔會自主發展到
樓豬應該要攞諾貝爾獎

樓主仲讀緊小學 唔好怪佢啦

呢個機會率好低

因為我上左高登

初始之火

種植的話
我諗係一開始搵個多食物的地方生活
久而久之就開始觀察到植物點樣繁殖
就開始識種野

但生火真係諗唔到點學識
我諗真係可能係喺非常偶然的情況下學識生火

不太可能，如果種小麥要好土地同水都要配合

生火其實最冇可能自己識，因為火對人係危險，所以唔會冇人教就去學用火

機會率好低 都可以發生
而且係發生左先有今日

發生左冇原因呢。呢個機會率同一隻馬騮係打字機亂打字，打到本百科全書一樣可能性

Iphone點黎🤔

一開頭行電搞到山火
燒死木動物
有人去食就發覺好味好多
跟住就慢慢學識留火種
再慢慢識生火

種植就可能發覺 動物d屎放係泥土到
就會慢慢發芽生植物
再慢慢識原來係植物有種子

唔一定一開始就種小麥
可能只係種種下 發覺種小麥最好
最後先選擇種小麥

呢個故事呃左好多人，古時人食生野就算燒左既動物，都唔會好似而家煮到岩岩好，一係就燒到燶哂一係應該就出哂血水，唔會因爲有野熟左，你突然識用磨擦力生火

你要諗下就算比你種最易，你點識淋幾多水，仲要除蟲，翻土

真係要原因咩？可唔可以用結果論去睇？真係咁岩有人觀察到，所以先會發展到2019年咁樣。

如果個機率細，遲左有人觀察到，咁可能果個世界係2219年先發展到我地今日咁

討論議題

其實您係咪弱智
九唔搭八

我諗最初開始種植唔需要識淋水
只需要學識播種就得
因為既然嗰到搵到充足的食物
當地的環境應該可以唔洗淋水就種到野

你唔明？返去讀小一